surfshark VPN有十部VPN Routers推介

/blog/top-vpn-routers

Top 10 VPN Routers For Homes
Synology RT2600AC
Asus RT-AC88U AC3100 Dual Band Gigabit WiFi Gaming Router
Netgear R6400 Smart WiFi Router
Netgear Nighthawk Pro Gaming XR500
D-link DIR-885L AC3150 MU-MIMO Ultra Wi-Fi Router
Asus RT-AC86U AC2900 Dual Band Gigabit WiFi Gaming Router
TP-Link Archer C7 AC1750 Wireless Dual Band Gigabit Router
Asus RT-AC5300 AC5300 Tri-Band Gigabit WiFi Gaming Router
Linksys WRT3200ACM AC3200 MU-MIMO Gigabit WiFi Router
Netgear Nighthawk X4S Smart Wi-Fi Router
原文有推介原因

由結論講起
surfshark VPN SUPPORT TEAM覺得OK 而香港容易買的VPN ROUTER
ASUS: RT-N66U, RT-AC56U, RT-AC66U, RT-AC68U, RT-AC87U, RT-AC5300, RT-AC3200, RT-AC3100, RT-AC1750, RT-AC88U, RT-AC66R, RT-AC55U
ASUS: RT-N66U, RT-AC56U, RT-AC66U, RT-AC68U, RT-AC87U, RT-AC5300, RT-AC3200, RT-AC3100, RT-AC1750, RT-AC88U, RT-AC66R, RT-AC55U

但TPLINK好大可能有古怪,用ASUS

斯坦直播：聊香港

點用

自己起最好

Router 都有得整vpn? 咁我router 用Surfshark, 電話/電腦用NordVPN，再連落個router, 咁咪FBI 都揾唔到我？

利申：電腦白痴

TP-Link

要router支援openvpn模式
姐係樓上的型號

但唔好用tplink , 應該有後門
router set vpn係可以保護所有router後的device

openvpn 唔係一定牆到咩

router係有架
但原廠firmware未必支持到

router 用Surfshark, 電話/電腦未必連到NordVPN
要等高手解答一下

原來而家d router原廠已經有

咩叫一定牆到

要apply長城落香港唔係短時間的事

如果香港進入 gfw 範圍嘅話
openvpn ipsec 係100% 會 ban

說明書寫左support
如果講刷firmware其實寫咩功能落去都得

因為我好耐之前玩過刷firmware
當年無乜機原裝係有openvpn
要刷openvpn先有得玩

岩岩睇返到部router原來已經有
仲諗住刷firmware 可以省返

果時flash完wifi唔stable

最後flash番stock

詳細教材
asus router 點set surfshark VPN
有埋畫面睇

以 NordVPN 篇文同圖做例子，應該解釋得幾清楚:

有時要洗機重裝先得
用咗未必一定安全架

專用電話
拆硬件
wifi，藍芽，咪，鏡頭
太空卡，VPN都可以唔裝
最好買外國卡
外國卡在港漫遊重難查
要查只要電話收到SMS
唔洗收SMS都可以裝APP監控你
e-sim換卡最方便
有啲外國卡可上網即時換號碼
唔洗袋實體卡去換咁麻煩
多重裝唔好外接任何野用雲端
改吓MIEI用APP又得
有啲電話自帶呢個功能

最安全唔係查唔到你
而係查到都無用

你用VPN斷線重接時無效直接連網
或者部機有wifi藍芽功能定位準好多

唔覺意連左外網即刻破功
連洋蔥依家都唔安全架啦

係
flash到有陰影 以後都唔想搞

冇ax系列?

tplink支那野

樓主都係pin返router post啦

netgear r7800 = vpn 墳墓

用緊

router用緊ddwrt 係咪都得？？

Ax8得唔得？

surfshark 好唔好用？有冇人用緊

唔好買 88U 好易壞

surfshark嗰10部router係好耐之前，依家基本上所有asus router都support vpn client (最好買ax router)

BTW, 想喺router度裝vpn嘅手足千祈唔好買linksys velop router

agger,鬼機鬼卡唔好帶返屋企

如果router用左vpn
上銀行之前係咪咁熄左先

唔好呀，呢邊已經夠人，用 mullvad

貴好多wo

SurfShark 真係咁差？ 身體有人推介🤔

多咗人用就差咗
你哋千祈唔好再過嚟
用 mullvad

因為係surfshark 客戶支援組推介
一定唔會推最新型號,要試過ok無有大問題至推

再做些少測試

surfshark有windows, ios,android app算全面
但surfshark windows app 設計差

1 whitelser功能可以set 允許名單內的app繞過vpn直出或允許名單內的app強制經vpn

但實際上whitelser功能經常hang,一hang就直接kill左list中的的連線
部分防毒上會因為whitelser bsod
解決方法:唔開 whitelser

2連銀行app係要熄vpn
因為銀行果堆會安全理由會禁用vpn
解決方案:用銀行app前熄vpn

3 熄完vpn唔記得開番咪死
呢個時間browser 的surfshark add on有用

下一回應再講

你用邊間銀行

paypal已經會封vpn

咁不如直接上軟路由開機場啦

仲推介 ac88u?
係都買 ax88u，有 AES 硬體加速

想問下r7000 點Set surfshark既vpn 落個router到 我上網爬咗好多文 都係用openvpn
亦都問過surfshark online support
佢地所話用opencpn就得
但我只係安裝咗落電腦到 set唔到落Router到

有個問題，我用surfshark佢chrome有個vpn插件,佢亦本身有自己desktop windows既vpn。咁我理論上淨係裝左desktop果個就得？

我痕生渣打citibank冇問題